一人一個證明另一半唔夠愛自己嘅事

去街視線唔會望住你
同你拍拖掛住禁電話

唔肯做你嘅私家雞/肉便器

一星期見一次都話多

同你出街唔夠2個鐘就話想返屋企 好悶

已變ex

惦一惦都叫你死開

唔肯改啲我接受唔到嘅壞習慣

同你講每個星期都出街好無聊 不如唔好見咁密

話要殺左我埋左我

冇叫佢黎搵我 佢自己黎左
之後屌鳩我話因為我 所以自己老母要行好遠先有車搭

送禮物比佢 冇買到佢想要個對鞋
佢拆開第一個反應：我仲以為係個對鞋添
第二個反應：我老母會話你晒錢

所以飛左

愛情嘅核心價值就係待遇差別
你treat我同你個同事一樣待遇嘅話
咁仲拍拖嚟做乜

男仔都係嗎? 我以為個個男仔拍耐左都係咁

sad

屌 送禮物好中
如果佢愛你 送咩俾佢佢都會勁中意 而唔係嫌棄
拍左幾耐貨仔呀

可能真係只係水泡
根本唔夠愛

或者連愛都稱唔上
只想身邊有個人陪下

3個零月 算唔算走得快

而家男朋友收到咩禮物都勁開心 同瘋狂appreciate我
我懷疑送舊屎比佢都會覺得香

你真好 走得快 而家咪幾幸福

唔肯含撚

絲打個ex都會瘋狂踐踏你？

對你講過嘅野唔上心

因為根本無放你上心

平時2-3星期見一次 最耐試過3個月冇見
利申：已成ex

好似係其他post都見過呢段事跡
你條仔係咪巨蟹座

捨得係條街度掉低我

佢生日先 我冇送禮物比佢
到我生日 佢話 你都冇送比我 我送比你好似唔公平

不是

唔肯食佢既大便，俾佢飛咗

佢生日你都無送禮物比人 憑咩你生日就要求人地送野比你

岩，送比你係佢對你好，唔送都有佢既道理

想大家互相講早抖話俾壓力佢
拍得1個月仲熱戀期已經話唔應該見太密會易厭
佢全日wts standy by 覆客但可以我唔搵佢 一日收到3，4句wts
知我明顯有野不滿 同佢講完 佢唔會氹唔會解釋唔會出聲 成日唔係好想傾掂佢咁
最好笑話自己無咁多心思同時間放係我身上，唔想盡男朋友既負任但想有男朋友既權利(同我做) cls 但會口口聲聲話掛住我 好鍾意我 唔明男仔諗乜
call g算啦好嗎 咁撚我好咩
得我一個覺得為佢付出 改變 想佢開心係幸福 但佢為我付出 用時間見我同我傾計係壓力 sad

拍拖時直接同我講未玩夠、想食新女、話覺得結婚之前要試下唔同既女 如果唔係驚婚後出軌、話同我分左手會去叫雞，etc.........

到最後佢飛我，話自己唔玩夠 及 性格不合

已經覺得冇一個男人信得過
性格不合只係比佢用黎作一個分手籍口
不過佢咁既品德人格，同我真係好唔夾

佢好誠實咁講左自己嘅價值觀出嚟
邊忽有呃你？好多嘢都係你自己選擇嚟

你錯啦，佢一開始同我拍拖係話對我專一，好認真，唔會去撩女仔，會對我好好，會尊重我etc...

溝緊你果陣緊係咁講
Anyway, move on啦
同埋呢個世界仲有好多好男仔 加油

然後個時我因佢講話要去食新女等等， 而要同佢分手，但佢比我既答覆係： 我都係講下姐 、講都唔比呀？、我只係諗姐都冇做、你太易相信人 等等

同你情況一樣
重要果陣發現佢溝新仔俾我發現左
然後我要同佢分手
竟然話對我好失望
點解有第個人爭佢 我唔係去搶佢返黎
而係要同佢分手
屌佢老母痴撚線

唔鍾意聞佢啲屁

我都同你發生過一模一樣既事
對方明明係一個機不來手既人
上ig回gp都唔會選擇回我

利申：拍左一個月 係對方表白

同你情況一樣 重要果陣佢溝新仔俾我發現左
我要同佢分手
佢竟然話對我好失望話：
點解有第個人爭佢 我唔係去搶佢返黎而係要同佢分手

屌佢老母痴撚線

佢咁講出口，份人都幾自我中心wo... 不單不知錯仲推卸問題，人品低下

不過呢d咁既神邏輯我ex都有類似既情況出現... 哎

我都仲未完全放得低

點解世上有d咁 cheap既人

乜都話悶 其實係對厭左

我無第二個 就算有 你知唔知道我因為咁爭扎左幾耐 喊左幾多次 點解你可以話分手就分手

比你發現左仲要話冇，d人都好厚顏無恥
叫佢收皮啦
講到好似佢帽你但自己都好辛苦咁

冇得啪就借d二發脾氣嚴重者甚至講分手
（變左ex)

近排我都撞著你ex呢種人
仲exactly聽到同一句野
痴撚線架呢d 人
不過諗真d 散咗先好，唔通嫁比佢先發現，甚至佢叫雞叫到比佢傳染性病先好咩

講野唔望對眼

一星期見一次,
都會揀星期一至五食個飯,
因為星期六日佢要休息,

佢愛自己多過愛你

ex以前同我傾完電話一定會講我愛你
佢鐘意咗另外一個人之後就無再同我講過

口講想見你 為你付出
但事實每次都係自己自動約 原本約咗你都可以話做facial而放你飛機

出街手都唔比拖
已成ex

開post數自己

中咗

佢影既相 無一張有我既存在

呢啲直頭有景轟

樓主講啲野中晒
話次次都去差唔多嘅地方
咁我咪plan遠啲 佢又話遠
但係明明出街嘅目的係為咗見對方
最後飛咗佢

分左未？

放假帶我去太空館

拖手唔再十指緊扣
撘車唔再挨住你訓
對望唔再眼神接觸

慢慢地ig 唔會見到大家既合照

過馬路行到一半，推開我，自己行先

錫佢嘴既時候會避開

由頭到尾都冇出現過

咁你都好愛佢呀，叫做咁對你喇 ，都仲忍到

有女朋友都仲落老蘭蒲仲要飲到醉哂

經唔起冷淡期既考驗唔接受愛情變親情既感覺
3年感情因為姐妹而同我分手

我個ex一年多少少，佢就對我冷淡飛左我 ，
佢同現任開心緊，我仲好傻咁成日掛住佢

唔鍾意攬 無身體接觸（非性接觸）

講分手

我個個同我講 出軌唔岩 但係人之常情 因為人就係禽獸
所以出軌係需要。
我話 咁我去旅行 人地其他情侶去exchange個d點算
佢話 「所以你明點解咁多人一exchange就分手啦？」
同埋 「如果你去旅行既話 睇下緣份命運點安排啦」

笑 左。

心諗做乜鳩

點解香港咁多呢d on9 人渣男
如果有一份人渣名單比人提防下就好